## Опишіть своїми словами різницю між функціями setTimeout() і setInterval()`.
Перший запускається лише раз через заданий час, дургий запускається циклічно із заданим інтервалом.
## Що станеться, якщо в функцію setTimeout() передати нульову затримку? Чи спрацює вона миттєво і чому?
Фунція запуститься коли виконається решта коду. Спрацює вона миттєво чи ні залежить від об'єму виконнаня поточного коду.
## Чому важливо не забувати викликати функцію clearInterval(), коли раніше створений цикл запуску вам вже не потрібен?
Стек викликів потрібно очищувати по непотрібності. Інакше черга буде забиватися і будуть з'являтись неточності в в часу виконнаня інших викликів. 
